Who is back?

Kirito’s back

geso

刀劍世界第一